之前訂左機票同ex去日本，但散左，問唔問返佢攞錢好

定當倒左落咸水海 ?

利申：比人飛左三個月已無感覺

無丁

梗係問啦
我之前都有問
攞返幾千蚊食餐好
條氣都順啲

點講好？洗唔洗開場白
定開門見山

定叫朋友幫我轉述呢
唔想同ex 講野

救教學

咁樣o唔ok:

Hi. 之前同你一齊訂機票去日本，
你既機票連稅連行李費共xxxx元，
麻煩你過返數比我，謝謝。
（然後比我戶口no.)

一齊去ok?

我唔想有比佢有請求既感覺.
以前我不嬲比佢食住
唔想散左之後連拎返錢都拎唔到

想有一種通知佢，叫佢找返條數既感覺。

如果無散，呢筆錢我真係唔介意比

一睇個topic以為個post係自己開

緊係要問返佢攞啦

唔用麻煩就無咁請佢做野feel

之前訂機票去日本個到
你既機票連稅連行李費共xxxx元
過返去[account info]，thanks

一定要佢俾返錢你啦 手都分埋數目更加要分明

去左未先
未去既話緊係一齊去 當分手旅行 執多幾劑先啦

影撚衰男人

可唔可以加$轉名？

轉名我同你去，比番錢你

「還錢啊屌你老母」

食左屎未

我一散左都bookmark 左類似既post
到今日終於肯面對 自己開post 問

不過我係今日先諗到要問佢拎返錢呢個option

唔該sis
就用你呢個

Hk express 唔得
上網爬左成晚文

佢唔肯既就cancel 佢張飛

我都知你近排分左手
不如一齊去旅行散下心？

同佢講 ？
唔想同佢大少爺旅行啊

Agger

咪直接話

喂 之前同你訂左機票 諗住去日本
做咩唔比返錢我？

ac no. xxxxx

屌你 比d風度啦男人老狗
啊 我錯左你唔係男係女呀可？
男既唔應該計清楚 女既應該計清楚

你唔怕佢清算既 可以咁做

香港地做男人真係好慘

咩logic

我去

同我去啦

一係我同你去囉

利：絲，有Jer

佢無野可以同我清算 唔洗男人錢

我case都差唔多 改機票同其他人去

你咩airline ?

我覺得佢自己都唔知自己up乜春

佢以我係男，屌鳩我
下一秒覺得我可能係女，收返

佢覺得機票錢係男出既，就唔好問女拎返
調返轉係女出既，就可以問男拎返

應該係

你男朋友咩名呀
同名嘅我同你去啦

漏咗個字

軟飯王

梗係問 差幾百就算 機票咁貴點解要豪比佢

其實UO機票隨時真係幾百

難啲撞
佢係Chan Tai Man Peter 嗰啲長名

屌你影撚衰男人 走啦